之前林鄭無出來，係讓你半臂咋！

你問心，你關注黑警記者會多啲？定關注民間記者會多啲？

你自己 fb ig 嘅 post，share 咗幾多關於黑警記者會嘅嘢？又 share 咗幾多關於民間記者會嘅嘢？

係人都知黑警記者會片面、「我手上冇資料」、「er... er... er...」，呢啲嘢根本唔值得你花一個鐘嘅時間，一個鐘嘅 data，停低一切嘅文宣、工作去聽。（記者朋友會追問，完咗就會畀個 summary 你。）

點解場仗之前越打越起勁？
唔怕得罪講，係因為林鄭無出來，讓你半臂咋！

黑警一出、林鄭一出，
全部焦點去曬啲記者會度。
全部都要跟佢 set 好嘅 topic 去爭論！！

有心贏嘅，你自己諗下：
一個星期前，冇林鄭、冇黑警記招，你係做緊咩？
連儂牆又好，放映會又好，
諗到就繼續做，各司其職，唔好停！唔好將個注意力、時間，花係啲唔值得嘅地方。

五大訴求，缺一不可。
黑警記招，唔睇就罷！

十連推！

推

宜家人走埋出嚟，好多風向可以帶，對我地更不利
所以，一定要繼續搞落去
五大訴求，缺一不可

做政棍追擊手 你我有責

Push

push

不可走焦

pish

下 唔係話佢次次出都更多人出黎咩

[經濟戰] 中共林鄭最怕香港信貸評級下跌

試諗下：
林鄭都唔需要選票，唔需要民意，
佢點解要回應你？

自推一下

明天起，唔好花時間睇黑警記者會
做應該做、值得做嘅事！

剛好下星期二行會開會
有冇記者朋友可以幫手追問？

呢樣真
下下記招搶晒社會注意力
令人聚點擺晒喺佢地啲胡言亂語上
咁就成功營造到我地比正苦牽著鼻子走嘅局面

光復香港 時代革命

幫推

某程度，我地都係幫兇

同689個陣差唔多，政府同啲狗唔郁，等班人捉鬼內亂，淡忘左件事

所以，由聽日開始
杯葛黑警記招，
唔睇live，只睇事後報導
無乜必要唔好幫佢 share

幫推，佢有佢做

事實又真係民間記者會唔夠noise

Up

請大家好似對待 TVB 咁，冷處理林鄭/黑警記者會

LIHKG @ Android

巴打我地互推 post

諗返轉頭，葉劉同葉國謙兩公婆（其實好襯）啲廢話，根本不值一提。但偏偏就搶曬focus！

Upupup

後面推

上呀

實事要做，唔可以理失焦冇意義嘅嘢

推多下

上

上上上

幾時先熱門，好多人鐘意睇juice 野，好易比班狗spin去第度

推
地區連儂牆要繼續做
文宣要繼續大力推

你支力未呀

革命係唔可以攰！
一攰就會俾敵人乘虛而入！

請各位記者唔好再出席黑警垃圾記招

雨革輸過一次，我地已經冇得再輸！
唔可以重複犯錯

係既 不過又真係少啲人講民間記者會

推，人哋黑警會講句嘢俾你笑，即刻開10個post笑，乜嘢緊要嘢都推走晒，又要跟住佢個思路行

無撚有錯，推

屌你老母

民間記者會咁重要，我地自己人已經少宣傳

反而仲要宣傳敵人啲記者會，直線幫人做文宣

有！無！搞！錯！

頂住呀大家

天職所在，好難唔去
但去追問問題，令佢記招原本嘅主題發揮唔到，帶唔到出來，其實都ok

民間記者會咁重要，我地自己人已經少宣傳

反而仲要宣傳敵人啲記者會，直線幫人做文宣

有！無！搞！錯！

請大家好似對待 TVB 咁，冷處理林鄭/黑警記者會

就算冇記者，佢Cut 頭cut尾比藍絲睇

同意，推

巴打，請受我一拜

屌直情講中曬

汪汪汪，屌你老母！

記者有好大作用
但我地作為公眾先係話事人，所以要帶頭杯葛啲垃圾記者會

唔好再中黑警啲計

共勉之

唔好再中計 佢地而家出既每一招

都有殺傷力

唔好再當記者會係娛樂

黑警會

推推推推 我無野講 我要副本 我搵律師 我唔會簽 我要毛氈 我要飲食 我唔解鎖 唔好凶我 我投訴你

隔離講得岩，連登仔唔睇，唔代表其他人唔睇。佢單機都會做落去，target audience 唔係我地

所以先要帶頭杯葛，好似我地叫屋企人唔好睇TVB一樣
凡事都要有個開頭，TVB而家咪都係單機緊，但已經越黎越少人睇

五大訴求，缺一不可

推！

政治問題政治解決，要準備定問題，一見到佢地搞選舉即刻走埋去問

都係用緊打擊雨傘嘅時候嘅策略：

明顯好多人開始覺得精神疲勞，拖拖下民意就想散水
好多人都開始對警暴濫權習慣麻木
用啲19記者會轉移視線
利用部分人嘅焦躁，另一部分人嘅疲累，成功分化運動節奏，最終因內鬥散水

要將「亂」嘅責任，還返畀行會成員。
要班建制派同林鄭共享榮辱！

錄音機記招
全部人唔去1,2次 特首就會主動求你去

啲藍絲老一輩，最怕就係亂
如果令全香港人都一齊問

咁先會對建制派造成壓力
林鄭為咗保住建制，先有機會答應五大訴求。

Comment this to facebook
搞到香港咁，到底你喺行會畀咗啲咩意見畀特首？
係你畀錯意見？定特首唔聽你意見？

唔好比佢停

呀蛇你知唔知而家幾點

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

［整合］810 811遊行集會去邊好

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

大家可以睇下Brexit: The Uncivil War

成日都話政府開著部輿機機器，
但原來我地都成為機器一部份而不自知！

推 有時唔使理佢哋 反而要自起topic

推
唔好再理班attention seeking 狗

針對邪惡政權，官商警鄉黑！！！！

大家覺得加返deadline升級好唔好？

依家情況同上一個月差多
又係做好多嘢令到行動失去咗個目的同埋冇時限搞到好似好迷失方向，和理非定勇武定包圍，行動上都係冇共識
加返deadline有好處
1.重申五大訴求，目標清晰，行動出師有名
2.訂立短中期行動計劃，例：今個禮拜和理非回合，唔回應就下個禮拜升級勇武行動
3.有計劃容易整合文宣
4.自己人有清晰目標，喺啲狗每日shift focus之下叫人專注返都易啲

大家仲記唔記得 和理非>deadline>勇武升級 嘅抗爭概念

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有31,705/100,000個簽名（10 Aug 2019 at 02:28）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

香港警察 恐怖組織
過期化武 無差別襲擊
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

今日開始，罷睇黑警記招

推，有建設性既要俾多人睇

【逃犯條例】李慧琼：示威者遍地開花衝擊推向無政府狀態

支持

真係唔需要比關注佢哋

無錯！
要佢跟我地topic
唔係我哋跟topic